尋日有狗入屯門時代廣場單野一定要推爆佢！！

02:01:00分開始 屯門區巫堃泰議員有提到，根本信和同班狗
一早已經部署好晒，放班狗入黎捉人！！！
明正言順係警商黑合作！！！
警察點會事前拎到控制室鎖匙，
自出自入拎左個商場廣播系統做廣播！！
以往咁多次和你SING活動都重未有商場同班狗咁有佩合
之於點樣追究信和呢？大家討論一下啦

事情嚴重！自推20連！！！

事情嚴重！自推20連！！！2

事情嚴重！自推20連！！！3

事情嚴重！自推20連！！！4

有圖 皇家太平洋幫黑警整小學雞飯盒

煮開狗狗套餐，自然引狗入屋

推

尋日仲要有狗被擲 商場咁多CCTV信和一定交啦

事情嚴重！自推20連！！！5

全面杯葛信和商場店鋪

時代廣場係咪要變又一城翻版？？？？

個廣播都戇撚鳩

推阿！！！！！！！！！

從來無商場咁樣做過！

唔係屯門巿廣場
屯門時代廣場係恒基兆業

🐶權依家最大

信和不如出嚟大大方方認咗佢算啦

屯門巿廣場先係信和